求救 有痴線佬係咁話屌我老母

我應該點應對

捉渠生逸塊洛

屌返佢老母

喂喂喂
屌緊你老母喎

邊個痴線佬
係咪呢個

你純粹入人個post叫佢收皮
人地屌你老母嗰個post

喂喂喂
真係屌緊你老母喎

你唔講我重以為你係AI

我等緊哥哥你用高姿態帶我去睇醫生

你唔係哥哥嚟架咩你
5p會員195975
你話要用哥哥身分帶我去睇醫生架喎

唔想帶精神病出街

你自己話要帶佢睇醫生架喎
即係一邊捉住你老母嚟屌
你一邊帶佢睇醫生喎

喂喂喂
屌緊你老母閪喎

你真係無開錯標題
繼續發你個夢

下
咁客氣架咩而家又

等緊哥哥你帶我睇醫生喎

對你要多返份體諒

哦
咁好啦
咁啱撞正我心情低落開左個post
你又咁啱入嚟叫我收皮
你叫人收皮又唔可以比人屌返你老母
咁唯有繼續打搞伯母喇

哥哥你想帶我睇醫生都得嘅
為左你我可以破例見第二個網友

香港心理衛生會

2772 0047

免費心理健康輔導及資訊熱線

為你好 有咩唔開心咪講出黎